[求救］ 搵一首陳奕迅既歌

淨係記得頭兩句個音

登凳登凳登 登凳登登凳登登凳
鄧登登 登登凳凳 鄧鄧

國語黎

屌你

錄音放上黎幫你

愛情轉移

shall we talk

唔係

你的背包？

無人之境？

謝謝儂

係喇 咁都知既點解

屌你
去聽返首歌睇佢D登 笑到on9

咁呢首呢

鄧凳登 登登凳凳鄧凳登凳鄧凳登登登登凳鄧登鄧登鄧
登凳鄧登凳鄧登凳鄧登凳鄧登凳鄧登凳鄧 凳凳凳凳

登登登係咩？

樓主記得前奏有幾個個登音
都唔記得歌詞

問華哥

shall we dance?

苦瓜

Only you 能take me 取西經

阿華哥